組團練Oral

簡單點，唔解釋咁多😅。

另一po 會既標題會誤導大家以為宣傳。

組團練Oral. 任何英文程度都ok, 只需要練習對象。

TG:

Sunday 5/5 (afternoon or evening)
Monday and Tuesday 6/5 & 7/5 (after 17:30)

暫定了 明天 13:30-16:30，只欠一人。

如有多一人加入，時間可再夾。

星期一二17:30 或後仍有最需最少一人加入。